［IQ題］邊個演員淨係識慢慢咁企起身？

陳國邦

李斯

無哂啲圖同隻狗無feel

秒

楊明 因為楊明立慢

曹永簾

Correct my friend.

唔係王曼喜咩

都得嘅...

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為慢慢起身前一定要sit
你sit發音就係李斯
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

Infinity war(way)